Polyu award既degree可唔可以join學會 玩ocamp

想體驗大學生活 唔知有冇呢個機會 有冇巴打報過？

Full time polyu award 係

屌

你唔係毒撚嘅 冇degree都可以join

apply 到 學生會會證就得啦

直接去dse雞既reg day?

學會招member 唔係reg day招
開左sem會有oweek
至於award degree join唔join到soc
你唔係毒撚既 應該都由得你玩
你係高質既 應該大把soc yo你叫你玩
理得你咩degree
利申：發夢見到

但點join ocamp

咁都要戴頭盔

多謝巴打

你想玩soc ocamp 定自己fac dep

頭盔呢啲唔怕戴

除左Academic society 之外

大部分soc 你識莊員就乜都join得